想學賭馬，應從何入手？

完全唔識

Push

等叔叔教你

你教我股票OK?

請指教

唔識

All in 莫雷拉

由輸錢入手

檔位 騎師 騎練組合 場地變化 當日形勢 騎練手影

見熱門就買落去啱咖啦

想學賭馬？
先做馬會 有曬教材 多方面教學 仲有錢收
(電話投注部 其他唔知)

岩 個陣我都係做電話投注先知道d彩池係點計

比哂啲錢我

問Rachel Cheung

韋達

2.13 即係黏地啦

唔洗學 長追吳嘉俊win包你有錢贏

睇中華賭俠

要好有恆心先得

唔駛
佢騎既隻隻買10蚊 上上季你會贏2百幾
上季你會贏廿十幾

印象中有個冷門騎師如果上季場場買10蚊w完季會贏千幾

一蚊不買死潘狗

潘頓死全家

對上一場先贏完勢必跑